考評局終於有報應

出埋啲垃圾中文卷撚尻啲學生

依家俾波叔撚番轉頭